{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201631",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "도전"
    },
    "text": "ドジョン (도전)\\n\n江原道江陵市校洞1821-11\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 15:00 ~ 03:00 , 年中無休 , 64席 , 手作りチヂミ料理専門店「挑戦」は江陵宅地に位置しています。 ここは料理が信頼でき、調味料を使わない珍しいグルメ店です。 メニューは様々で、チヂミやタッパルなどを提供し、季節のメニューにはハタハタチゲやクァメギがあります。 食べ物はコクがあって豊かで、価格は安く設定されています。 江原道の住民がよく訪れる人気グルメ店で、焼酎やマッコリとともに食事やおつまみとしても魅力的な選択肢です。",
    "QA": [
        {
            "question": "どこの地域に挑戦という料理店がありますか？",
            "answer": "挑戦は江原道江陵市校洞1821-11にあります。"
        },
        {
            "question": "挑戦は何の料理を提供していますか？",
            "answer": "挑戦は韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "挑戦は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "挑戦は15:00から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "挑戦は何日でも営業していますか？",
            "answer": "挑戦は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "挑戦の席数は何席ありますか？",
            "answer": "挑戦には64席あります。"
        },
        {
            "question": "挑戦はどのような料理を専門としていますか？",
            "answer": "挑戦は手作りチヂミ料理を専門としています。"
        },
        {
            "question": "挑戦のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "挑戦のメニューにはチヂミやタッパルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "挑戦の季節のメニューには何がありますか？",
            "answer": "挑戦の季節のメニューにはハタハタチゲやクァメギがあります。"
        },
        {
            "question": "挑戦の料理はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "挑戦の料理は調味料を使わない珍しい味わいが特徴です。"
        },
        {
            "question": "挑戦は価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "挑戦の価格は安く設定されています。"
        },
        {
            "question": "挑戦は地元の人々に人気のある店ですか？",
            "answer": "挑戦は江原道の住民がよく訪れる人気グルメ店です。"
        },
        {
            "question": "挑戦ではどんな飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "挑戦では焼酎やマッコリなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "挑戦は食事やおつまみとしても利用できますか？",
            "answer": "はい、挑戦は食事やおつまみとしても利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 386
    }
}